{
  "Deposit Balance": "存款餘額",
  "Loan Balance": "借貸餘額",
  "Borrowed Amount Limit": "借入限額",
  "Earned and Paid Interests,plus COMP": "賺取和支付的利息，加上COMP",
  "Supply Market": "供應市場",
  "Assets": "資產",
  "Wallet": "錢包",
  "Staking":"抵押",
  "Credit Market": "借貸市場",
  "Need to provided by Composed Protocol or Pay Back USDT, you will need to start it first": "需要複合協定提供或償還USDT，您需要先啟用它",
  "Supply": "供應",
  "Supply Ratio": "供應率",
  "Deposit Annual Interests Rate": "存款年利率",
  "Sale and distribute APY": "分銷APY",
  "Maximum Value": "最大值",
  "Input Amount": "輸入數量",
  "Balance in wallet": "錢包餘額",
  "Withdraw": "提現",
  "Borrowed Amount Limit has been used": "借入限額已使用",
  "Current Supply": "現時供應",
  "Start as Staking":"啟用為抵押",
  "Each asset that is used for staking will increase your loan amount limit. Please keep it in mind, it will probably lead asset to be deducted during liquidation process":"每個用作抵押的資產都會新增您的借貸限額。 請注意，這可能會使資產在清算中被扣押",
  "Using ABTC as staking": "使用{{coins}}作為抵押",
  "Cancel ABTC as staking": "取消{{coins}}作為抵押",
  "Debit and Credit":"借貸",
  "Interests rate for Borrowing": "借入利率",
  "Borrow APY": "借用APY",
  "Borrowed Limit": "借入限額",
  "Balance of Credit & Debit": "借貸餘額",
  "Current Loan": "現時借貸",
  "Pay back": "償還",
  "Balance of WAITD":"WAITD餘額",
  "Balance that has not been collected": "未領取餘額",
  "Price": "價格",
  "Collect": "領取",
  "Liquidity": "流動性",
  "Insufficient Liquidity": "流動性不足",
  "Insufficient Balance": "餘額不足",
  "Authoriz": "授權",
  "Borrow": "借款",
  "Deposit": "存款",
  "Reimbursement": "還款",
  "Borrowing": "借款中……",
  "Withdrawing": "提現中……",
  "Depositing": "存款中……",
  "Reimbursing": "還款中……",
  "Pledging": "抵押中……",
  "Withdrawing Pledge": "取消抵押中……",
  "Authorizing": "授權中……",
  "Receiving": "領取中……",
  "Reimbursing amount over the limit": "還款超額",
  "Reminder": "溫馨提示",
  "Turn off the button will lead assets liquidation, If you need to turn it off, please deposit more or reimburse partial assets amount": "關閉按鈕會導致你的資產被清算，若需關閉，請存入更多或歸還部分資產哦",
  "If you want to provide or reimburse AITD to  multiple agreement, you will need to start it first": "要向複合協定提供或償還AITD，您需要先啟用它",
  "Turn it off": "關閉",
  "View in browser": "瀏覽器中查看",
  "Yield Rate": "收益率",
  "Yield Rate = Deposit APY + Mining APY": "收益率 = 存款APY + 挖礦APY",
  "Liability Ratio":"負債率",
  "Liability Ratio =APY for borrowed money- Mining APY": "負債率 = 借款APY - 挖礦APY",
  "Saving APY":"存款APY",
  "Mining APY": "挖礦APY",
  "APY for Borrowing Money": "借款APY",
  "APY = Annual Percentage Yield": "APY = 年化收益率"
}